有冇人4000蚊仲未收到

屋企人1月28號申請
依家先有信話要補交身份證

遲來都沒有先上岸。
根本係亂鳩咁黎

我未
身邊全部人都收晒

Same

Here

未收到+1

未

早幾日終於收到
Ching加油

我7月底收到 我email過去 佢又send信要我補 我屌

未，我全家都未收到好似

屌我都係

班仆街都唔睇email

死開啦
仲講個4000蚊

你都唔明 可以拉埋其他人一齊屌政府幾唔掂

好似音訊全無咁，可以點追？

818出嚟追

4月17收到Sms 01-212 仲未收到錢

我都未

2月寄都未收到

冇

唔撚要 當冇申請過算